一日一post推到3解除鎖速為止（2）

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

過嚟HKBN啦

你的資料已傳送至本會，本會會盡早處理 閣下之個案。

消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

OFCA網上投訴表格: